【突發】我是葛博士的母親，以下是我委託潮文社代我宣讀的公開信

我是葛博士的母親，以下是我委託潮文社代我宣讀的公開信：

首先好多謝每天問候我的每一位朋友。

博士是我唯一的女兒，但牠自小已經常說謊，不但買了野雞大學的學位，卻向外報說自己用9年時間讀回來。現在更自編一封公開信，假裝代人說話，卻沒有下款、沒有簽名、沒有字跡，當市民是今天瓜。這些都是博士從小的缺點，只會說謊，作為母親的我心如刀割，心好痛，好痛，情緒至今仍未平復。

去年10月，女兒又妄說有警員超過十成皮膚受到燒傷，網上不斷有人向我問候。事情是這樣的，家女已投共多年，鄉音漸生，「十成」是廣東話「濕星」的歪音，意思是警員只有少少燒傷，無傷大雅，有繼續受傷的空間。說到底，是本人教女不善，博士對我及香港造成很大困擾，但也歡迎大家問候我。

博士一次又一次衝出來Seven，都從未徵詢過我的意願，但卻又一次撕開了我的傷口，在傷口上灑鹽。我本來已經想向前行，現在又被拉住...

將心比心，生出了這樣的女兒，你會有甚麼心情？你會如何？

家人最重要，一家人最重要齊整，我只可以期待女兒將來能在地獄，或餓鬼道，再跟我相聚。

我好希望大家幫我教訓牠、罵醒牠。

希望不肖女小心報應，小心說話，小心做人，讓香港社會回復安寧。

辛苦晒伯母

委屈了 伯母

你個閪臭過彭麗媛個閪，先會生得出呢隻孽種

真係辛苦晒葛伯母

樓主條隊長過長城

只可以講可信性唔低

自膠
彭麗媛個閪已經係最臭，没有更臭

我學經濟日報教女

睇唔過眼樓主扮葛博士母親，所以我親自搵葛博士母親做咗以下筆錄
求動物傳心師幫忙翻譯。

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪：
汪汪汪汪汪汪，汪汪汪。
汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪。
汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪。
汪汪，汪汪汪汪汪。
汪。

想母女...

41j

你真識食

我又諗起條友望住隻膠龜呆撚咗

笑撚死

好正

多謝伯母